星期六係咪應該攻其不備 光復北角呢？

既然吹雞去沙田打人 而我地又知香港第一青年會義工團

唔好玩
對家幫手罷買當然係等佢地自爆